林鄭今日記者會提醒左我地一樣野

我哋係時候要對準返個政權
嚟緊就係區議會選舉
我哋係咪應該加強返呢方面嘅文宣
要改變議會局勢！

並唔係話其他嘢唔做
太多條戰線，但係選舉條戰線可以改變一切
包括為不公、義士討回公道其中一個有效嘅辦法

借位呼籲還霖霖一個公道

呼籲曾經係唐賢街泊車既車主翻查車 cam ，翻查日期切勿鎖定9月19日 ！
要翻查9月16～22日
好人一生平安

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

冇人理，自推7

自推8

連到十連？ 自推9

係 到時就真正可以由根到改變

有無同學仔去唐賢街將要求寫在紙上
並放在停泊的車上要求佢地聯絡相關人士

可以幫推嗎 自推10

你呢d post唔係佢地既最終目的 無人會理你

推呀！

唉

幫你推

要而家個個偵探上身都冇用㗎

多謝大家

唔好太大期望，
但議會戰線都要打

想像下，如果泛民+素人大勝
建制班PK仲有咩好講？

繼續推

要大大力做文宣

主要都係五大訴求,區選只係支線,佢一DQ或取消大家努力就會浪費